入嚟分享下近排睇緊咩進修嘅書

我先

睇緊中外 古今 兩本書，當中好多唔同類型嘅故事，亦都有一啲有關德行嘅故事，幾值得人參考同借鑑，發人深省，可以提高個人修養。

書籤就用緊呢張🌹

樓主一定大把前途

希望啦 喺書到學咗唔少人生道理

我一直將《林場必備》當做枕頭書

我果本唔見咗 唔想重新買過

補多年
利申：下年會再瘋狂補佢,飲佢奶,聽佢寶訓

分享下ok？

此夜無光 但遠光有星

無憾始於力盡以後

我每天答應自己堅持多一天

冇人分享

見到你本神書就羞愧到唔敢分享

有用過論語

強烈建議YY文章收錄成DSE範文

有冇買我嗰本再給年輕人的話呢

今日有去分享會

《寫給年輕人的話》、《再給年輕人的話》、《兩代「中」師散文對讀》、《吾識文言文》、《通識文言文》、《全識文言文》、《中文寫作思維 》都買齊

未來yy

認真
佢個兩本古今中外幾有睇

幾好睇

你唔識欣賞啫啫 思維的確係比一般書籍高咗啲啲 所以都幾佩服丫丫可以寫出啲咁嘅書

ching sick ball

multi-calculus咁簡單都要睇書